# novel

- cover:

## preface


```
将近一个月才搞完  
文库版比web多加了一些内容和设定，以及修改了一些剧情  
像是第一話多了转移的说明，也多了奴隶的说明  
吉恩的称号也从天智的贤者改成了孤高的贤者  
后面就是一些细微的不同了。  
芙拉姆第一次遇见塞拉的时候不是打趴了一个人而是打趴了四个人  
改动比较大的就是斯特尤德了  
原本web是个在艾尼奇得住着的十分随意的大叔  
文库后就变成了为了追寻梦想到王都开旅店的开朗大叔，不过没啥人住他旅店（因为在西区贫民街附近），其他旅店都嫌弃芙拉姆她们，就只有他的旅店接纳了她们。  
之后去艾尼奇得的时候是斯特尤德带路。文库版他还多了个老妈。  
13話他和他朋友还有他老妈友一起被迪恩的手下袭击了。
```
